Donald侵一分鐘內入到嚟嘅話，結衣與我無緣

三分鐘已過

係咪Donald侵俾負評？